西貢區樓大升

因為冇殘留任何tg

遠到西咁

邊個入去？香港人後花園係無錯

有錢人住嘅地方你識條鐵

所以咪獨善其身囉，屌你老母

去澄碧村未

赤柱

每日塞車塞到HIHI仲話大升...

My friend Ed lives in Sai Kung and has a house in Hawaii. In his front garden in his house in Hawaii, he planted two litchi trees, a mango tree, a chestnut oak, a black maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful violin-shaped flowers. Ed also grew flowers such as roses, orchids, violets, lavender, hydrangeas and sunflowers which are in full bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass from time to time. He manicures his garden every now and then. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow which is blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangea and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In summer summer flowers bloom in the meadow. In spring the meadow is blanketed with beautiful spring flowers. In the autumn the meadow is covered with lovely autumn flowers. In winter the meadow is a mass of pretty winter flowers. It's an extraordinary garden. He buys his girlfriend a bouquet of red roses, sunflowers and hydrangea every valentine's day. They're beautiful cut flowers. Some women seem to bloom in their early-thirties. For instance Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature at the age of thirty one. She is an iphone saleswoman who earns a basic salary of twelve thousand dollars per month plus a twenty seven percent commission on the iphones she sells so her job isn't by commission only. So far this year her sales haven't lived up to expectations partly because the economy is hardly blooming. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I enjoyed a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable.

Welcome to SaiKung